[求婚戒指] 月入30k, 用幾多budget 買求婚戒指好？

應唔應該買一卡？
我見一卡，都要6,7萬。其實鑽戒對女仔黎講係咪真係咁重要？？
粒石大d 好，定係層樓大d 好？

1$

一卡鑽石=4呎左右
影響唔大

你以為你月入30k 冇買鑽石既錢會買到樓？

你買樓都差果幾萬蚊啦
同埋你只係講左size，其他3個C呢，都可以令個價差好遠
果個求婚買70份D color，老婆已經好滿意

搵下樓上鋪 正正常常5萬買粒一卡已經幾靚

我係聽講過有啲潛規則月入兩倍起

要買都買到既。兩個夾首期架嘛

視乎你條女正唔正

thx, 咁我睇下70 份先，應該買咩grade好？

一般般，佢做account, d fd 做老師醫生。
所以驚有比較

求婚買幾多錢先正常??

Color就D 至F都可以，最少同其他女人隻戒指拍埋都唔會覺得黃
Clarity就VS2或以上，唔用放大鏡好難睇到有問題(自己肉眼check多次)
Cut就自己睇款揀，同埋問下有冇d顯大的托，影相好睇

我果時加埋99支紅玫瑰，效果好好
(你買一大札花的錢，平過你係鑽石上面加碼，影相唔太覺的)

買一卡la 多數女人都好緊張個size